分化夠未

我係一個前線 今日都有去維園
咩左膠 嘉年華會 我屌你地講撚完未？
今日又唔係有咩光復行動 or 遊行
唔通真係玩下都唔比？ 講真,6月以嚟
得尖沙咀觀星活動 同今日維園活動先至可以令我暫時忘記煩惱
可以開心一下

唔通要日日都作戰狀態？
女義士中槍，有人被打至腦血岀，700名手足被捕
我全部都無忘記
依個仇我地一定會報

大佬阿 精神狀態都好重要
適當放鬆都必需
我地已經失去左6名手足
日日情況都咁緊張
你頂得住 我都頂唔住啦

我地好多人都係學生
我地今個暑假已經比曬依場運動
街站 派傳單 發夢
比我地開心一下姐
唔洗下下屌我地嘅
他們還青春，還他們青春
比返一日青春我地 已經係我地悲微嘅請求

而且今日維園一路都有叫 光復香港，時代革命

放心，瞓醒大家都會推返行動post

光復香港

時代革命

推

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

開心下姐，唔會影衰成個運動嘅

唔好再屌啦

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

612 721 811 818

愛之深 責之切 百屌成材

找數巴打單野我覺得無問題
個情況就等同尖沙咀果晚觀星活動
偶然輕鬆一下我覺得OK
其實入面啲巴絲都時不時嗌口號

但Follow隻狗閪真係要鬧
嗌緊黑警但轉頭鳩衝去follow隻狗閪
點對得住啲受傷康復緊
審訊緊甚至犧牲咗嘅手足呢？

好好諗清楚 然後做文宣準備吓啦

女義士好啲未